網絡世界可以好隨便地刪走舊事物真係好令人討厭

想睇返n年嘅舊game評論
原來成個blog都刪走咗
用wayback machine都search唔返
真係好絕望

舊訊息應該刪走再沒留憑證

兩登𠵱方面係幾好

舊登都有刪post 有啲回憶都search唔返

我想講有時你想刪都刪唔到先最on9

刪走會後悔